比特幣老闆炒燶幣詐死，投資者要求開棺驗屍！

英國《每日郵報》報道，加拿大最大加密貨幣公司Quadriga CX創辦人Gerald Cotten在2018年旅行時突然猝死，他的死亡導致投資者約1.37億美元資產人間蒸發，投資者懷疑他的死訊，要求當局能開棺驗屍，證實他死亡及死因。

Quadriga CX主要從事比特幣交易，2018年12月9日創辦人兼行政總裁30歲的Gerald Cotten與妻子前往印度度蜜月時因病猝死，導致投資者無法取回資產，因為這筆資金的數位錢包密碼只有Cotten知道，及後調查人員發現，這筆錢已經消失

Cotten的死亡讓投資者懷疑，因為Cotten被發現曾以不同的化名在交易所交易，在他死前有大量資金轉移到他個人名下，他在死前4天寫好遺囑，遺囑詳細說明，他的遺產包括900萬美元房地產、汽車、飛機及遊艇

Cotten在印度猝死後，印度拉賈斯坦邦醫院出具一份死亡證明，但在這份死亡證明上他的名字被拼錯了，外媒表示，在印度偽造死亡證明並非難事。另外，在他與妻子前往印度旅行之前，他的數字錢包就空了。Cotten有存儲7.5萬名客戶加密貨幣的硬碟，但只有他知道密碼，密碼是一長串幾乎不可能記住的數字和字母，被鎖在他閣樓的保險櫃裡，今年3月，會計師發現那些數字錢包不見了。

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

bitcoin 有老闆

佢開左公司處理呢堆bitcoin
咁佢又真係老闆

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講